好對唔住，呢個星期出唔到來

自六月起
公司生意一落千丈跌左八成
今個月周轉唔到
辛苦到要借錢頂住
自己一家三口仔細老婆嫩

但我覺得一切都係值得
希望你地今個星期可以代我出來

因為有客人預約我星期六日
賺完扣成本會再捐裝

大家加油💪

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影

又有新飛機我屌

低級了毛嚟
大家唔使理佢

好想用港幣懲罰所有真香港人嘅生意

*五毛

地址

唔知聽日有幾多外媒報導呢

大老闆
香港人加油！！831 901 902-3都要人啊

店名?

見到新飛機gif笑左

P牌仔又想唱淡聽日活動？

好似隔兩日就唔同邊位絲巴咁勁

戰鬥機咩屌你

上面班友咁大疑心做乜撚?自己起底睇樓主開過咩post啦
樓主加油

我公司仲有全款gear

做完生意
出到一定出

如果冇小朋友，我罷足四日都冇所謂
六月我起碼自己罷左半個月

2-3/9就點都擺硬

其實我都開始搵緊工
堅難捱

但點都唔可以輸

呢個時勢仲借錢
早d,出黎搵工啦

出糧呀
唔出佢地點發夢呀
（雖然八月中已經得番我一個）

係想講

經濟真好撚差

一定要堅持落去

經濟再冧勁d先有勝算

真正攬炒

宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請

宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請

轉到頭都暈